人棄我取！愈來愈多人想你沽GME

GME散水撚收皮啦 哥仔我愈升愈買 而家220股 125成本！！睇好1000up
吃不到的葡萄是酸的！
4蚊個時冇人信20蚊！
20蚊個時冇人信40蚊！
40蚊個時冇人信80蚊！
80蚊個時冇人信會破百！！
159個跌落至76.9啲人笑鳩你！
之後？？？148？249？340？480？破撚埋500！！！
而家愈來愈多人唔睇好，認為上千都冇可能…laughing die me
望撚住500變1000，1000變2000，2000變4000真係唔撚好後悔吖！傻仔

最後集結大軍！！GME必勝 GME無敵！

340$鐵底

點解會升架，新手乜都唔識都賺到錢？呢個世界公平咩

成班傻鳩 分析都唔撚識 仲學人搬弄文墨有膽色嘅人先會賺到大錢

480買，SH

而家仲有咩遺言想講😂

SH呀！

加油😂👍

大特價仲唔開孖加all in?

講到咁盡為乜

特價時段

出黎分析下先啦

快d加！遲左就冇